【pc邊緣人】2K17 my park

唔知係隻game有問題定真係少人玩pc
my park長期冇乜人 第一次買2K諗住玩熟 升高D個人物先打my park 點知依加又少人話 個個又組哂隊 勁高rank 見到我得2rank唔同我玩 所以問下有冇pc邊緣人一齊打

你仲係唔係度
pc要去sunset先有人 不過9成都係改狗

pc d仆街改到中場射3分勁準

邊有人會玩pc

不過有個大陸人錄左好多改狗比2K
之後2K封左勁多人